\documentclass{opaper}

\newcommand{\vd}{\varDelta}

\begin{document}
  \task{Вопрос 7.}{Теорема о распознавании КСЯ при помощи НМПА. Обратная теорема (без
  доказательства).}

  \bigskip
  \m{}ОПРЕДЕЛЕНИЯ

  \medskip
  \olist {
    {-}
    /{-}
  }

  \bigskip
  \m{}ЗАМЕЧАНИЯ, ТЕОРЕМЫ И АЛГОРИТМЫ

  \medskip
  \olistm {
    {Теорема (3.6) о распознавании КС-языков.}
    /{Для любого КС-языка существует распознающий его НМПА с единственным состоянием и
    единственной командой допуска $(a, \vd) \then X$.
    \mnext Доказательство: \later},
    {Предложение 2.3}
    /{Если алфавит $\Sigma$ содержит более одной буквы, то язык
    $\set{w\overleftarrow{w} | w \in \Sigma^*}$ распознается
    недетерминированным МП-автоматом, но не распознается детерминированным МП-автоматом.},
    %
    {Теорема 3.7}
    /{Язык, распознаваемый НМПА, является контекстно-свободным.
    \mnext Доказательство: не требуется в рамках билета.},
    %
    {Следствие 3.4 (Из теорем 3.6 и 3.7)}
    /{Класс языков, распознаваемых НМПА, совпадает с классом контекстно-свободных языков.
    \mnext Доказательство: \later},
    %
    {Следствие 3.5 (Из предложения 2.3 и [!!!и ещё чего-то...])}
    /{Класс языков, распознаваемых ДМПА, является собственным подклассом класса
    контекстно-свободных языков.
    \mnext Доказательство: \later}
  }

  \bigskip\bigskip
  ПОТЕНЦИАЛЬНО ПОЛЕЗНО

  \olistm {
    {-}
    /{-}
  }
\end{document}